中國遊戲風波再起 武漢肺炎被封鎖 古劍奇譚網路版 : 玩家發言不恰當

中國會變成**

台豬玩家: 唔好累到我冇得玩

係aoe 開game 叫wuhan virus /chinese virus 個名會開唔到game

大家諗得台灣玩家太有骨氣
前車之鑑 目前大部份人都係叫人shut up

麻煩借一借個位

點解咁都冇人講？星期二就係選委會就優先長者投票及限制點票人數嘅立法會選舉活動指引建議嘅最後期限

唔知港台係咪互通 歡迎大家login

每個地方都總會有到智小學雞

每個地方都總會有弱智小學雞

去到邊 都有人護航話共產黨等咁耐就係為左收佢皮台灣有game 香港有國泰

主流意見係收聲
呢D咪係軟性滲透

玩遊戲唔講政治
有本事唔好飲東江水
玩日服同中共對抗